仲話乜撚野言論自由，連劇透都唔撚俾

連登十足北韓咁 唔中意就拉去斬

不服來電

成班白痴仔淨係識負評 駁唔到

自由還自由
低質還低質
見到樓主呢d低質user自動蒲頭R block真好

即係低質就要ban？
自由？邊撚度自由呀 睇過

點夠連狗低質
係高登搶人

駁吾刀

呢個真
連狗睇到呢度一定谷住谷住又唔敢ban

兒登仔係咪咁無用 連過濾信息嘅能力都無 要連狗餵咁餵先上到網

家有家規
你想宣揚自由 唔去清真寺食豬肉示威?

第日兒登鍵國分分鐘衰撚過北韓

劇透都叫宣揚自由？ 我享用緊自由咋喎

呢度真係冇自由極權社區
俾我就唔繼續留係度
G持樓主

我勸樓豬都係唔好咁搶口
收到風卡努同放針賓已經出咗事

驚閪 咁撚廢學咩人賺大錢？ 講兩句都要生要死

佢地唔食豬肉啫
唔係唔俾你食豬肉喎

你自己唔劇透就唔俾人劇透

唔撚中意咪ban囉 就係咁簡單

marvel撚係咁正義 睇英雄片上哂腦

同啲環保撚一樣
逼鳩人跟佢嗰套

未睇嗰啲仲要鴨住尿片又要知道劇情咁睇

負評撚請問有咩理據？
請問係咪唔柒中意就可以亂ban？

討論下都唔俾

真 我地手足仲要比人ban咗
marvel撚真係好弱智
連狗同marvel撚班左膠一樣咁撚戇鳩

駁5刀。。。。

無晒低質友 正

呢度不嬲低質架啦

講到自己無所謂咁，你試下等下個月先去睇囉

波台狗已bam 理撚得你

開得呢個post你覺得我有所謂咩

好大嘅官威

無人想睇marvel

呢個真 明明下三流低質論壇抄過嚟又想學人洗底

marvel 撚自我中心又一實證
以為全世界都會睇A4

你開低質post冇人回 你都應該比人ban

牠們係咁

hi n ben

無所謂又專登揀今日先開 po R 負評

而家d 低質假膠真係廢
玩膠又上唔到位 剩係可以扮弱智被人笑
低質到好尷尬 block 左佢當可憐下佢

支持ching
番高登回家建議

笑死 咁樣就叫低質？
以後睇波唔準討論啦
我唔排除有人未睇

嗰度無人 點撚狗？

你劇透緊?

嘩好撚驚呀ban柒我啦

現實都唔會有人特登去清真寺食啦
尊重都唔撚識

而家唔係唔俾劇透 係標題講明先姐

嘩屌 咁以後咩運動比賽都唔準睇 唔排除有人未睇

唔準提

香港人邊要咩自由呀 佢地識閪咩叫自由咩

班傻閪只係想要 自己中意嘅自由
實質同共狗一樣咁自私

再唔係就講到明 唔可以係連登標題到有所有av4出現既人物名
如果唔係憑咩ban人？